613行動綱領係乜

613照舊地鐵定金鐘集合？
最好快啲有共識

鐵·不散